開機冇display求救

mb msi z390 gaming plus
cpu 8600k
ram 2x8gb viper 3200 mhz
買左新機箱 搬哂d野過去之後 換過散熱膏 開機長着cpu燈黑mon
已試過：
擦ram&換ram糟&唔插
clear cmos
依家情況係咪得返衰cpu冇第二塊板試

已經用internal display 都係點mon

黑mon

did you change dvi/dp/hdmi cable?
switch dvi/dp/hdmi signal?

yes
我連插usb keyboard 都冇燈
但係風扇果d又有轉
mb cpu燈長着

睇塊板debug燈邊度著/debug no. code

upload通電motherboard圖睇下

ez debug 燈粒cpu燈 着左
manual 話係cpu not detected or failed

試下重裝cpu

死u?

換過散熱膏 唔知係咪咁就整死粒u/mb 手頭上又冇多塊板試

睇下板針腳

呢個位算唔算彎左

咁就玩完？

俾我 我會自己整返直但你自己唔好試
最安全就係整/買過

等睇高手教路
利申 9up

好我試試多謝巴打

換板/拎去整

Intel d針係板到已經算安全，師兄真係唔好彩

衰自己on9 換散熱膏

點解會彎
拎去保會唔會好啲

我換散熱膏諗住拎粒u出黎抹會乾淨d真係衰on9 可能放得唔好
已經過左保了 以前同巴打收2手